突發 AO內鬼洩漏政府部署 (轉自“滾滾紅塵”)

【一班AO的分享】

你好，我哋係一班在政府各部門的AO，在香港土生土長接受教育，我們雖然身在政府但我們愛香港，不想再有警察或市民再受傷害。與其他志同道合的AO們綜合了一些消息，希望可以為香港做點事，當中有部分來自親身見證、亦會部分屬內部流傳的消息。

1。林氏在星期初的政府高層早禱會已經強烈表明，不會「撒回」亦不會再道歉、亦不會成立獨立調查委員。會上要求各局長在各自的政策範疇「出力」，所以有步署地逐日由黃緯倫出嚟講明日大嶼，到陳肇始講流感，再到陳帆講沙中線，未來都會有不同的局長出來霸佔新聞版面，溝淡721的壓力。

2。x環已經出手，大量水軍打輿論戰，所以各大論壇facebook已經充斥大量打手，今次顧用的是本地打手，人數幾百人。另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓。

3。林氏受到警察幾大工會的強大壓力，而盧偉聰在內部會議上亦直言自己飽受評擊。因此，721會採用類似71升旗的部署，利用加大碼水馬圍封主要建築物，警方會在水馬後布防，以減少警民雙方的衝突機會，目的係減少警察與示威者衝突的機會，保住重要建築物。另外，亦會視情況考慮用水炮車噴射顏色液體，以阻嚇示威人士。

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

5。至於各區遊行及連儂牆，強力部門的地區工作部已會見地區人士組織及建制派，利用他們地區網絡處理，元朗就係其中一個例子，利用地區人士用自己的方式去令遊行無法進行。其他地區如大埔、北角亦將跟隨。另外，各部門如消防、運輸署會向警方出信，對各區的遊行表示憂慮，作為警方不批不反對通知書的理據，因此警方會拖延各區的不反對通知書審批。

Credit to 金水 Facebook

---------------------------------------------------------
7.21和理非都要全gear！

唔帶gear既下場就係你隔離個個比人搞都救唔番

7.21前學下武功：

游蕙禎做Youtuber 教大家應付扑頭狗

補充下心態：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

得閒做下文宣AIRDROP：
[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

7.21見

佢講既野係人都知啦

我朋友係AO，佢話無聽過啊

我AO
林鄭同大家講屌你老喎

我朋友都係AO, 佢話林鄭721怕到瀨屎

撒回
顧用
評擊
真係AO？